小天使糖糖入一入嚟

生日快樂

happy birthday

唔撚入

你竟然會記得謝謝你

好惡

開心就好

點解你會記得

聖誕老人 剝衫剝褲騎著鹿仔去殺人

好感動

糖糖平安夜生日

生日快樂🎂

願香港平安

謝謝

全部負評
幫你變2 喇